銅鑼灣出口咁多狗仲跳閂

唉 見到好心痛 太多狗無人幫到你地架